香港新一代當紅偶像黎講，姜濤定Jackson王嘉爾靚仔d？

Jackson就紅遍全中國，人稱國民oppa / 愛國boy
姜b就主打本土，人見人愛
兩個都咁靚仔 大家點揀？

正評 = 姜b
負評 = Jackson

第一件係柒頭
第二件係岸鳩

兩個都帥

姜B=青梅竹馬男囝朋友

+2=哥哥（契哥）

♥️

jackson確實有哥哥既feel
姜b鄰家男孩

蝗嘉爾的確係靚仔好多

但投票姜b贏

不用分那麼細

蝗嘉尔邊忽係香港

緊係jackson

你日日都自稱自己係鏡粉
然後日日出post引戰想其他人插MIRROR成員
不停玩「低級紅 高級黑」
都唔知咩居心

人哋平日睇開tvb㗎

樓主on9人妖黎